覺唔覺民陣係搞到香港示威風氣咁多年都係零作用嘅最大原因

築大台 嗌口號 唱歌仔 夠鐘叫人散水 下次再行
叫夠一百萬人出黎 最尾叫返一百萬人返屋企
話數字足夠嚇到政府收回條例 同林鄭下台

孤立班有心勇武嘅幾千人 仲陰啲陰啲咁煽動班信眾指責勇武人士係鬼
等佢地俾警察慢慢打 一個個拉晒返去 削弱勇武人士力量
又可以永續和理非大台

好撚覺
覺

依個真
除咗cap水同大嗌佢地仲識啲乜